是日連登滲透人士風向： 休息

星期五用緊急法
接著落黎三日假期
其中兩日叫人休息
目的顯而易見
就係想大家消化哂緊急法、冷卻之前既憤怒情緒

講真 如果林奠係今日先宣布用緊急法
聽日肯定全世界罷工唔撚柒做都似
佢就係正正唔想見到咁
就希望大家休息下冷靜下
聽日繼續如常乖乖咁做港奴
唔想你地搞咁多野

認同
反對

自推二十五連

推

唔係休息
而係繼續要推文宣
遍地開花
但不限於勇武
和理非都可以遍地開花架

有晒證據可以制裁黑警既POST又無人理

[真核彈]暗角打鑊2019高清版

(證據確鑿) ■ 黑警再次向市民瘋狂毆打 拳打腳踢!!!!!!

琴日你覺得有休息到咩

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

休息就一定唔係
勇武都唔可以停 但就唔會再拆野住 過埋人權法先
私了就無啦 自衛就可以

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

今晚一定要遍地開花

星期六啊

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

呢幾日放假港鐵停駛
聽日返工港鐵就冇事
好勁嘅風

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

幫幫手睇下

降吧黑警，仲有條生路俾你同家人
10/10 deadline

囗號其實可以係，叫佢地投降
解散警隊，刻不容緩。
指證黑警，放你一馬。

休息政府會話蒙面法有用

其實龍門任佢罷

休息就話蒙面有用
唔休息就話加辣

係時候休息，暫停裝修，和理非全面進場
solomon yue唔撐暴力示威，唔係唔搞，只係等多幾日等條人權法過左先再搞
班mon post狗挑釁緊你地做激進行動，敵擁我反

黎黎去去都係果幾味

P牌投唔到反對，
林鄭咁急將所有野推向極致，
配合 無警時份 同埋 cctvb報導，就係要令我地喺國際上顯得暴力，以及難以接收所有資訊嘅淺黃大眾同前線割蓆（佢自己都開到聲），
所以我地要做嘅唔係跟佢節奏行，係自己調節返我地嘅節奏。

就係和理乜，唔使同佢急，留住淺黃大眾嘅心，再加以解釋各種行為。獅鳥同裝修呢兩個星期進步得好快，喺人地心目中未有一個既定形象，所以要不斷解釋，營造返一個「示威者只會以武制暴，絕不撩起事端」嘅形象。你要知道並唔係人人都會好似深黃咁追貼所有事，你要同淺黃講先得架，咁樣先可以拉近返大家嘅距離，到時做乜都唔割啦真係。

做乜都好，等人權法過左先。我係認為人權法只係輔助，要贏終需靠我地人民，但大家唔係好想制裁班高官架咩，我地要不息一切要佢地留喺大灣區嘛，即使係要減低裝修力度幾日。

好老實，三日連假前出招，似係想亂多啲，加上呢兩日有啲平時唔會見到嘅風向係咁鼓吹出去暴力，叫手足打埋記者都有人講，呢一種配合，好難唔令人懷疑。人權法案在即先嚟搞啲咁嘅嘢，亦明顯見到對面想利用暴力情況嚟打亂國際聲援，政府越係想我哋做，我哋越要唔做，抗爭要武但都要文，將近排弱咗嘅文宣做返強，社會民生問題全部推返落政府到，前幾日嘅擠提已經可以大做文章。

休息唔等同係屋企

個個同我食完飯街坊look落街散步減肥
做運動 行樓梯 政府建議市民每日一萬步
唔好令袋 銀包電話鎖鑰 踢拖 唔好帶口罩
廢時比人懷疑 冇宵禁請帶埋屋企小朋友大朋友出街
出來散步不犯法 廣傳 唔可以怕 要防止警察犯罪

警察失控事件簿 2019.10.06 大埔 新興橋